點解元朗白衣人721咁多人~但冇警察話非法集結?

點解元朗白衣人721咁多人~但冇警察話非法集結?
非法集結呀~屌你老母仆街政府!!!!!!!!!!!!!

《鏗鏘集》721元朗黑夜 (2019-7-29)

上環拉嘅 45 位示威者被告暴動了。
元朗恐襲班白衫呢？只係告非法集結然後已經保釋晒。
法治作為最後把關已經淪為笑話。

炳強收咗錢

警方批准咗咪唔算非法集結囉